只要面皮厚同內置錄音功能你都可以做特首

屌你老母
林鄭下台
撤回惡法呀

你面皮好撚厚呀

乜嘢問題都係
上次講左 唔再講
你出嚟做咩